七里香 challenge

真係好撚難唱
巴打唔比降key 唱啊

其實可以唱住再出發𨳊柏豪啲mk歌先
張敬軒, Eason, 周杰倫好多歌比較上要啲技巧

好聽

七里香 新呼吸法

見樓豬咁撚認真聽我意見唱首七里香 認真俾意見你 其實我覺得你唔係含緊撚 直情係俾人抽插緊 唱撚到呻呤咁撚樣做乜鳩 好心拎返條撚出嚟先啦 俾人抽插就玩咗先做其他嘢 一邊抽插一邊唱 抵你咁耐都唱得咁撚難聽

More please